IZ*ONE 1ST CONCERT [EYES ON ME] IN SEOUL

張POSTER靚到

可惜唔係香港搞

一向都搞左韓場先搞其他.......

聽聞有港場 但係5g係咪9up..

7,8月KPOP團來港高峰期 唔出奇

留名香港

有無醬油..

官方facebook 未見有

港場

各位巫師我地港場見

諗緊去唔去埋台場好

有無入左韓國fc又唔會去睇既巴絲可以幫手買飛